903報新聞條友黐脷筋都得？

903報新聞條友黐脷筋好嚴重，聽到好辛苦，真係缺人缺得咁緊要？